你覺得目前最出名既冷氣軍師係邊個？歡迎列舉

一定係細良

連登仔契爺你都反？

Solomon

呢個直頭係冷氣國師